有無教學教點寫唔洗經game登入角色既外掛？

求教👍🏽👍🏽

乜外掛要經game？
我十年前玩ro已經唔洗

咁點整?

隻GAME本身有ANTI CHEAT,我set up左個proxy,依家可以用到WPE,但完全無概念點做下一步

脫機有好多野要分析喎

有無啲tutorial可以自己摸索下?

你起碼睇到request同response message再講

簡單d講你要simulate返隻game既logic去砌request message同拆response message